同女仔傾偈比人屌

是咁的
小弟就同個女仔fd 識咗半年 一直都有wts
有一日wts佢
我
女仔
樹上有 100 隻鳥，要用咩方法才能把它們全部捉住🤔
唔知喎
你成日都做既
諗唔到喎
就係影相啦因為影相會將啲雀仔捉晒落張相度
就講 其實你講呢啲說話一啲都唔好笑ha （啲語氣笑住咁講）
你係邊度搵呢啲問題
就係咁小弟頹左一日答唔到
求最佳回答問題方法

真係唔好笑

...

求各位大佬出招
而家點搞

係你個心度

😁

希望你唔係想溝佢

柒味出晒黎

喂大佬呀你唔會覺得老尷架咩好老餅囉你個話題

巴打你幾時會去紅館開棟篤笑

呢位巴打 你寶係好幽默...

依度啲傻鳩毒撚係現實生活真係咁恐怖?.......

係連登睇返嚟

同佢講即刻駁嘴

而家點兜返出嚟
瞓覺都聽到個把聲

小學常識問答比賽

坐緊鐵
呢個post搞到隔離條肥撚擰個頭望我做咩鳩

差啲死 笑到透唔到氣

睇完好唔直覺咁縮埋一舊

你好笑過個gag

個女仔仲覆你都算厚道

樓主拍得住689

wtsapp又點知佢咩語氣

依家點面對
好唔捨得

佢錄音

巴打們我都知我柒
依家都唔知點

冧你既
求其叫兩野都笑到仆街
唔關笑話唔笑話事

以為你話打曬落尼

真 唔like嘅再好笑嘅笑話都尷

其實仲會覆你都算係咁...
比我就會已讀

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。

我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…

錯，應該係100倍先啱

估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

仲肯覆你算好

隔住個mon都覺得尷尬

喺
就喺咁撚恐怖

你叫佢上連登囉

多咗

毒撚真係好恐怖

.....

笑到仆街

以為創意台

出自頭條笑話yz$&?yx):&yzx!.z

好撚好笑

係
呢句真

搵到同好

好慘 無聊到對你無哂興趣

完了吧，如無意外

響隻手度！

可唔可以解釋下

On9

《富比世》（Forbes）雜誌歸納出5點運用幽默感的正確技巧：

（１）別忘記自己的身分，如果身為主管，領導或管理才是你最重要的工作任務，而不是扮演一個喜劇演員。

（２）作為朋友，彼此開玩笑吐槽或許無傷大雅；但主管跟員工開玩笑吐槽可就一點也不幽默，除非彼此之間長時間的工作情誼或穩固的信任感。

（３）開自己玩笑不一定是幽默的表現，很可能因此傷人而不自知。特別是領導者，你的發言代表的並非個人，而是團隊，因此當你開自己玩笑時，很可能傷害了團隊。

（４）如果自己個性實在不適合，就別勉強自己耍幽默，以免弄巧成拙，氣氛冷場。

（５）幽默感也要看對象，你的玩笑幽默與否決定權在對方，而不在於你。如果對方不覺得幽默，那麼你的一番好意倒成了惡意。

負評

tldr

人地問你就叫屌你，面皮咁薄心靈咁弱少就咪鬼識女仔啦

講嘢唔好笑點joke 晒佢哋呀......

榨汁機

最後一句答你邊到搵返黎已經算係咁
起碼佢都唔係當你麻煩毒撚先
建議樓主用返d幽默有趣d嘅回覆救返個氣氛

答案係李斯

個笑點係一啲都唔好笑 好尷

^.^

屌你啦

屌你 你識唔識用emoji架

漏住個moon都覺得尷

你真係好撚尷

🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊
🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊
🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊
🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊
🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊
🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊
🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊
🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊
🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊
🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊🕊

係佢block 你前block 左佢啦

都幾好笑^.^

灰左

我又唔覺得佢屌我嘅主題姐
訓練緊心靈

呢個真
咁撚樣都講得出
懷疑弱智唔死都無用

你講個答案係李斯都仲好笑啲呀

你就係讀者大力

香港喺個黃子華係你!

又或者樓主可以用sticker答佢😅
有時有用過文字

柒到笑唔出

李斯都高質過你

唔係好唔好笑 直頭唔明^.^

-1000/10

唔係想人身攻擊，但d 咁on9嘅問題佢自然好curious邊個網搵到

其實100隻雀仔已經係我條褲入面唔信你嚟睇吓

紅字為笑點

無錯就係樓主

都唔算柒既，有時搞下爛gap先有親切感

佢話唔好笑但又問你問題，算係不反感同你繼續對話，所以你唔使怕wo

回: 但你好似笑得幾開心wo?

如果佢話 無囉

就回: 咁睇黎係因為同我傾計所以笑得咁開心
加多句: 調皮

同佢講 我諗撚左兩個星期架啦，比下面笑下啦 哈哈

又真係好笑
笑鳩佢唔知做up乜鳩

完全唔撚知你做緊咩標題又話屌 跟住內文又唔係 然後成件事都九唔搭八

無料 就好似我咁
出少句聲啦

多謝巴打意見🙇‍♂️

冇blk仲覆算俾面

幾好笑

笑你柒

🤨🤔😅

覺得樓主弱智嘅請正評

尷尬

要你撚下每一隻雀
由每隻企到好硬 比你撚到軟

其實幾好笑
利申絲打

真係柒到傻

樓幫樓豬含j
利 真c =,=

唔想俾你溝了 浪費我時間

Haha 幾好笑，不過係笑你on9

向好看
我諗樓主同小朋友處相會開心啲
啲小朋友聽到呢啲會好開心

尷尬囉

Kam lun

玩下

最後個句多左好膠

搵過個

對你有好感一定會笑😂

石頭出糧？

...好老尷

試下用另一角度去諗嘢，你都話傾咗半年，我斷估你都唔係第一次講on9嘢啦，就算今鋪俾你挽回分數，之前千百次嘅on9嘢可以當粉筆字抹咗佢？

打晒冷震。。。。

冰河世紀

好少講
之前講佢都冇太抗拒

我係女肯定藍剔你

如你係靚仔
(係條女覺得 唔係你自己覺得)
可以回佢: 唔知你個心又點捉？

屌你因為在乎你
屌都懶得屌先係放棄

繼續努力，佢對你有意思

響俄羅斯搵呢啲問題

全程黑住面嚟睇

幾好笑 講緊樓主

樓主share返自己個post俾條女話連登見到咪算
順便補多句 好尷尬

如果佢lum你 你講乜佢都笑
btw樓主係咪話題終結者黎

殘忍都要講句
首先唔好笑
其次樓主太玻璃心

有冇人話過你好幽默又風趣果啲？

希望唔係啦

答：頭條日報 李力持
再補多刀：佢真係好戇鳩

跟住扮冇事發生過轉話題

要關心下弱勢社群呀

真係憑實力單身

笑住咁講你講d野一d唔好笑呢

咁都好笑
會唔會本人好笑啲呢

多謝巴打鼓勵

你話答案係李斯應該會好笑啲

A零？

笑左 幾funny

真係好唔開心
真係唔知佢點睇我

依家點兜好啊
其實我都知唔好笑但係都想試吓氹你開心
咁樣各位手足點睇

拍得住石頭出糧